臭雞著婚紗咪又係臭雞, 冇人埋你單啊

我埋

ching係咪田所惠

唔係, 新一代反雷人士